認真問到時可唔可以用消費券叫雞

如果可以就好了